又係時間推吓Amazon 平價notebook (9)

估唔到反應咁熱烈
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

3. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

4. 1萬頭6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

5. 8千幾, 8750h + 1050ti

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

其中一位巴打親身買左amazon asus notebook (8代basic i5 + gtx 1050)既開箱

穿膠花巴打另外一部asus notebook (gtx 1070)機開箱

UX430U開箱 (8代basic i7 4核+512 ssd+16gb ram機)

F510 (8代basic i5, 第2部黎)

仲有其他買左機巴打間唔中都有開箱文, 可以自己睇返以前既post
如果買左機想我加你開箱文係頭都可以係post比返條link我

第一次係amazon買野最好billing address同shipping address相信, 免得比人hold單
同埋有機會第一次要verify (尢其係你張卡本身少用黎購物), 通常都係1-2日就攪返好
有咩事就隨時contact amazon cs/seller問, 唔駛咁緊張一下就cancel個order

所羅門巴打分享 (高階機問題可以問佢)
薄機散熱最強gm501>gl504>gs65=aero15x
厚機散熱最強gt75>g703 2018
中型機平靚正gl503/703

notebook個頭可以買轉插就得, 如果覺得轉插有危險可以換走非火牛果part改用成條線係跟住三腳頭 (電線果部份)

膠巴圖文解釋轉插部份

Notebook 火牛正常都係國際電壓110-240

簡單就加轉插：

或者因應你隻火牛買呢d電線

買之前諗下notebook係咪必需品, 如果屋企有空間/唔駛帶出街就最好玩返desktop

留個名

LM

#1個介紹愈黎愈長

鬼叫啲人要喂到埋口先識食

想買部slim機，有冇8代i7,16gb ram又有TB3嘅機推介下

gm501gs 同 gl703點揀好
兩部都好似幾好gl703仲平d
gm501gs係衰無貨

部新機基本上教係屋企用（唔好叫我買desktop 用慣左notebook）

利申：有另一部機係手買左新機就會轉做文書機主要放公司同帶岀街

lm

17.3 strix hero ii

留名支持

17 .3是咪未岀？
15.6 amazon 得512gb ssd版運香港撚夠用

各位清

ASUS VivoBook S Ultra Thin and Portable Laptop, Intel Core i5-8250U processor, 8 GB DDR4 RAM, 256 GB SSD, NVIDIA GeForce MX150 15.6" FHD

同post頭個款 Vivobook S410好似 邊部正d 呢部平兩三千

17.3 = 25/9先出

我見佢寫does not ship to hk
定係只係我問題？

你試下搵下同樣spec
我見有幾個有賣

得三間total
其他唔係sold by 驚信唔過同運費好貴

咁如果就咁比較gm501gs同gl703gs
ching你覺得邊部好d
gm501個散熱好似勁d
但gl703gs平成300usd又有現貨都好吸引

新蛋呢部抵屌d
S410都係普通u

有冇人試過係azamon買返自己notebook 同型號既ram 黎加ram？

ram香港買好似平啲

是撚但買條同mhz 同cl值就ok

我部12gb換完變8gb

三部機 $1899 $1699 $1499 點擇好 GL504見過真機 好難拿番公司做野
做開3Ds Max, auto cad, AI, PS, AE, Pr
不時打下機

gigabyte aero 系列

xps15 9570
i7 8750h
16gb ram
1050ti
512gb nvme
FHD
$9000 屌唔屌得過

2手就不了 1手就share條link黎即買

aero 15x 要$2199 貴$300

有無人知點解決下面個問題 同樓主有同一個問題

有冇人買左ASUS FX504自己加NVME SSD裝唔到WIN

返公司用像文書機

是咪免運費？

呢部抵唔抵？。想買

想問下你地換ssd裝wondows係clone好定重裝好？

價錢合理, 8750h+1060係外國都係做緊差唔多呢個價

成個重裝, 之後format左個hdd

Wtf 我係（8）個post話自己訂左置頂第2部notebook 岩岩跟手睇下佢去到邊 無啦啦係your order消失左 我打去大陸客服 佢話我個account俾人凍結左 點算好？

有無用左d咩奇怪方法, 例如用淘寶gift card
同埋我比果d link全部都係美國amazon網站, 你應該係去美國amazon搵cs傾, 點解會駁左去內地?

巴打我買完部msi返黎個system有問題reset左成晚都係5% 可以點搞

邊個位5%?
同買左邊部？

msi gv62

仲未入過window?
姐係第一次開機？

明明前日送到過黎開機仲好正常 一熄左機再開翻個system就有問題

唔係 入過

之前開機彈過咁既野 本身我reset唔到 之後我update完win10佢先俾我reset

sor 唔知點解啲圖打橫哂

自己裝過個window 10

有win10碟但部機無cd rom

點解係newegg cancel左order之後，變左無卡支付,有冇人知點搞

usb手指啦巴打

諗緊定係直接拎出去俾代理搞

突然間咁多人有問題既

你係美水？
自己搞唔掂先代理啦，如果唔係又收你幾舊

點分係咪水 我剩係知amazon發貨

有無圖參考下，唔係好明

而家試下重新開機先

真係 so9sad
自己買左咩都唔知，amazon msi梗係水貨啦

我剩係睇佢係咪官方出

有無巴打知換ssd點過晒啲data 佢

建議用返正常信用卡方法買 (打卡no+驗證碼), or paypal

求救

網上購物咪無卡支付
無問題呀

但我cancel左order呢

fx504+sx6000無問題喎

hold左個credit姐，會退返既
一般黎講都係ship左先扣數
不過有巴打好似講過newegg好似係扣左先 耐心等下

我係用wd black個隻

噉借係無野 可以安心

等幾日睇下有無退返落戶口
無既話搵cs了解下

Thx 巴打

notebook 1050 打唔打到pubg?
5千左右有冇好介紹

打到低效50 fps, 第1部

sx8200 960GB 204usd扺屌嗎？

其實係amazon買macbook有冇著數

錢可能有少少, 但你當水貨

搵過多數得舊model 仲要貴左 好似暫時得果部4000蚊macbook air翻修機叫可以接受

G持

本身想買部notebook打機同翻學，但係諗諗下不如買個desktop打機，然後便便地買部舊款mac翻學。

如果你就咁係屋企打機, 有位緊係砌返desktop
要帶埋返學同同學打就gaming laptop
你desktop+舊款mac就要比2部機價錢 所以最後都係睇你

如果係Amazon UK到買 會唔會唔洗買三腳頭電源？

amazon得us 同jp先咁平 同埋有搞國際平運

想買部$8000以下，打到黑色沙漠/劍靈既果種3d game既，平時睇片上網，畫下圖咁，有咩好推薦?🤔gtx最少要1050或以上

有冇好推薦?

想問下有冇安全可靠啲既轉插 個火牛又冇得轉電線 唔知asus有冇提供換火牛既服務呢

呢部價錢點？

uk係三腳, 同埋uk買唔會買到平價到好似美國咁, 英磅好似係乘10以上. 你自己計返條數覺得ok先好買

小弟不才
13000蚊連埋運費14000蚊
Gtx1070 i7 8代 144Hz Mon
抵唔抵？

好難搵到144Hz Mon

首先This item does not ship to Hong Kong

第二同spec 賣1800美金 免運(慢)or500以下(快)到港 姐係最盡15000港紙
btw香港同spec都係賣緊18000有行保
你果部要2皮港紙未轉運

第三 alienware

This item does not ship to Hong Kong. 你要自己搵d集運解決佢

120hz mon收唔收貨先
newegg gp63

Alienware好垃圾架？
有冇咩牌子推薦？
我印象中HP係比較好 其實牌子唔多清楚

msi聽人講唔係幾好
巴打有冇用過？

頭先睇係1299鎊 無啦啦變咗1999鎊

1499鎊先啱

有冇輕啲嘅文書機介紹 第一部都有成1.6kg

買左#3部機 個產品id比人登記咗

第三

打去asus屌佢 呢d可以報海關

i parcel我睇track package寫delivered
係指到左香港, 之後等local派貨?
我咩都冇收到 郵局派件卡都冇

i parcel好雞係咁, 通常之後搵郵局/本地果d派 可能只係傳到去佢地到已經寫delivered

MSI GL62M 7RD-1407 15.6" Full HD Thin and Light Performance Gaming Laptop i5-7300HQ GTX 1050 2G 8GB 256GB SSD Win10 SteelSeries Keys

點揀 呢部同 #1 第一部？

岩岩local送遞打黎覆番我 話之前搵唔到我所以擺左喺倉而家再約日期派件
睇番track history到香港個日期同我miss call record完全冇呢回事

無計啦, i parcel真係cheap野黎
最緊要收到貨有得玩

部機唔急住要 所以揀free shipping慢慢運都冇所謂
收到就ok

推

開心使用中

已經求其搵左個 之前個舊一插落去爆火花有啲驚所以先想問下

插實左先開拖板電，咁就無火花

讀it 部laptop學業上為主
打唔打機都得
睇中4千幾果部f150
但想知呢部有冇咩伏
定諗緊本地買有冇啲咁上下性能嘅抵買之選

你呢部係512ssd?

本地行貨平就acer, 等其他牌子機做折

256 + 1tb hdd

你係1060
我想買1070但256＋1t唔送香港

窮呀嘛

求賜教 有冇輕薄機推介

post頭13.3果d

CITIBANK卡係咪有折？

完

如果買咗ASUS又真係咁唔好彩壞咗要整，咁係係香港就整到定係要寄去美國?同埋係咪買咗返嚟要登記咗先?

用左apps contact amazon美國客服 佢話俾24小時佢 但前提要我close左個account先有得整 佢保證24小時之後恢復原狀

aero15x

垃圾機送都唔用

外國野香港唔受

睇左1未

究竟我部msi拎去俾代理好定車翻去好

我見有保,但係就算香港無嗰隻型號買都可以係香港搞?

link?

咁咪比24小時佢, 唔好咁心急

發生咩事, 自己裝左ssd但認唔到果單?

第二個黎 唔係 我係開箱第二日部msi個win10系統出事

你有無usb手指/第部電腦 (公司又好學校又好)
如果有就有機會fix到

我諗住今日去買usb裝win10 iso重裝

搵第部電腦 (學校又好公司又好網吧都好) + USB 手指

按"立即下載工具"
之後會有個程式, 幫你整裝到windows既usb手指
(會幫你down埋iso, 乜都整好哂隻手指直接用得)
之後用usb boot, 剷左現有windows佢重新裝, 應該可以fix到

唔得再上黎問

謝巴打 如果唔掂我諗住車去葵涌代理搞架啦 雖然要俾翻維修同檢查費

信我啦, 剷左個windows 99%解決到

希望得 我懷疑佢零件都有啲問題 佢開機個燈成日閃下熄下咁

試左重裝windows先, 唔得問下有無得退啦
一係就自己$$$整 (所以買asus安全d)

要寄翻去麻煩je

諗住買post頭部文書機
但係"Sorry, this item can't be shipped to your selected address. Learn more. You may either change the shipping address or delete the item from your order."
係咪我問題

試下將地址format打好d, 理論上香港一定送到

唔該巴打
想問下唔買佢個保養plan,佢自己有冇話包咗一年半載保養?

正常包一年國際保

17吋scarII

得1060

17.3寸 3公斤帶出街會唔會唔方便呢

2.4kg 你帶背囊孭得耐都會攰你自己決定 睇下你自己係咪力王頂得順

廢話

重裝左都唔得 聽日拎去代理搞(定唔一定代理其他地方都得?) 懶寄用銀包硬接好啦

常用Ai，間中打下lol 上下網睇片
巴打們有無推介？

zehpyrus s有冇人屌？
利申order左

應該有, 不過買高階機d連登仔買完好少出聲
呢到主力都係幫平民巴打買岩心水機

有無話要大部定細部
下面一部13.3一部15.6

佢遲下好大機會有1070甚至1080
申利：用緊上一代嘅GL703GS（其實都係今年年中買，8750H+16GB+256GB+1T+GTX1070）

最平運費😁
坐左唔夠一日飛機就到

[img]

幫你貼返好條link

謝謝😊

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

想問下..

1)Crucial MX500 M.2 500GB CT500MX500SSD4 2280 NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 769

2)Samsung 860 EVO 500GB SATA M.2 MZ-N6E500BW 2280 NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 867

3) ADATA Ultimate 512GB SU800 M.2 2280 ASU800NS38-512GT-C 2280 NGFF 3D NAND TLC FLASH SSD HK$ 859

你地會揀邊隻??

BTW,i-parcel 真係好慢...................

Thanks巴打

1/2

又唔知要等到幾時
早幾日見到amazon 有gl703gs
我都係考慮左一晚咁大把
第二朝就已經無左

1,性格比高

請問各位爸打，asus機既保養係憑咩證明有保養，因為買左第一頁部文書機，入邊得2張說明書

應該係有個網頁上網打返資料(重點都係product id果d)之後就登記到保
但通常你拎部機去整prove埋你係幾時由邊到買, 果個人都會即場登記+幫你保養埋 (好似係) 希望正確

有無有用過呢個網買機？
定係用amazon算

唔係咁
asus 係跟 sn 既
唔需要任何證明邊到買
如果你sn 顯示無國際保養 就會唔保你 姐係要俾錢

而點樣計一年就
有單就跟單既購買日期計國際保一年
冇單就跟sn出廠日期國際保一年

想問下有冇電腦可以輕過1kg？
功能唔駛勁，最緊要輕

有人post amazon 翻新macbook air 11寸，1.08kg好似已經係極限

LG gram 2018

點會無, windows 10就呢部, 但真係功能唔會高

64gb,office都好似裝唔到

裝到, Disk space 3 gigabytes (GB) 岩岩上官網睇完specs

邊道有得睇
計緊開機仲有幾多位

acer swift 5 930g
Samsung notebook 9 980g
fujitsu u938 800g
N 咁多部

1. 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

2. Lenovo IdeaPad 330s (i5, NVIDIA GTX1050 2GB GDDR5, 15.6", $6399

點擇好？商科仔，間唔中打下機

個keyboard真係
利申gx501前用家

定係. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋 再加加SSd?

睇你需唔需要打機, 完全唔需要可以第2部都得

無睇清楚tim 2部都得隨你, 但打機出黎效果第1部可能高2-3 fps, 不過都係大作低效

希望明天收到

好想知 運到過黎 真係壞左點算?

依部又點睇？
買嚟大學用四年，好難揀

部omen岩岩到手 上網睇開箱文話火牛條電線係普通頭

拎到返來一睇係米奇老鼠頭

一條power cord好平姐

同錢無關既

開機先發現原來Omen X先有彩色led keyboard

有少少失望

我想買部新laptop
有時想打吓機（overwatch pubg 嗰啲）
但係主要都係會攞黎用photoshop
Autocad vectorworks嗰啲
有無推薦啊
窮學生budget 10000以下
唔該！！

1. 搵cs
2. 佢會搵人黎收機
3. refund / 寄多部俾你

買左第一部 但佢連power supply條線係呢個 我連係咩國家都唔知 可以點

我部msi過到黎壞左應該點做 開箱第二日開始壞

拿住條線去鴨記配番條香港方腳插頭啦，幾十蚊一勞永逸
其次就係用番呢條線加旅行轉插，但無咁方便

要比錢嗎？

唔洗

屋企有好多旅行轉插都冇呢款
唯有聽朝去鴨記啦
btw thx巴打

out 哂budget
用住ipad + keyboard頂住先

支持

呢款係美國三腳插，你試下插應該插得入普通轉插架wor

鴨記通常都配到 但要搵下邊個檔口係做呢d
你去搵d賣wifi/手指鋪頭就未必有

去高登中間個層，有間尊賣線，要米奇頭，我買$15 蚊。

通常d鋪頭掛哂d線出黎果d都可以問下

想問下...係I PARCEL 到追我件貨
得出以上如圖

我禁佢果條LINK 彈左去香港郵局, 但係佢果個TRACKING NO. 追蹤唔到件貨.

跟住我再CHECK之下

發覺果間WMG Hong Kong 係郵局外判既公司?

LINK:

但我都唔知點追我件貨

有冇巴打知道我呢個情況...(上圖) ,件貨可以點TRACK到? 同埋大約隕幾多日先送到黎我OFFICE

應該係擺左上送貨車, 未有時間派到琴日
今日一定唔會派架啦因為星期六
星期一又有機會打風, 不過你預下星期一至五之內實送到

多謝你,
希望順順利利啦~

睇左好多發覺asus好似麻麻, 直接放棄amazon買nb了

究竟散紙差+風扇嘈係咪每個牌子都係咁

低階機其實無咩分別, 個design幾乎係一樣

岩岩我又上阿馬CHECK下
佢又SHOW左呢句野...
咁我仲洗唔洗CONTACT佢 ?

問左, 一切正常

btw set左送公司地址果d, 記住佢地唔會星期六派公司, 所以星期五見到out for delivery就等下星期一

旅行轉插一定有, 抆走個膠套試下

今日去左牙石舖睇實機，買呢部
amazon 好似唔送hk，點樣搞集運

我無留意唔送香港 btw搵左第部送香港既比你

DHL送公司今日收到

可能我係i-parcel..到HK又會轉第2間濕9公司再送,所以會慢...

ups 都今天收到

15.6吋工程機用黎做visual studio或者畫下cad既話有冇好介紹

美國買咪美國頭囉 聰明

599usd有i5-8250U 同 mx150 不過得4GB RAM , 用HDD 同冇埋review

腳

有冇link

個mon好J D

呢一塊ips pannel 好正

兩部hardware 好似一樣，但貴d果部仲要重d?
我比較想研究集運

有電池極度麻煩

買左，我主要都係搭車打code，唔駛run住
用ipad+keyboard 真係好多野做唔到

我依家先發現有呢個Post
我見有d 都係我個網度有講

掙扎緊

今日買 用standard個shipping寫oct4先到 真係要咁耐？

巴打如果我打機淨係用模擬器玩手機啲3D game或者玩DDM嗰啲game但係同時開幾隻 又或者上網開成10幾個分頁既話 咁post頭個部夠唔夠用

利申：電腦白痴

今晚收左部 fx504, 試用中，普通上下網開下 setting 都 lag 機，打機就正常，係咪一定要加ssd

SSD是windows10的基本配置

我覺得newegg果部唔錯,係衰無HDD同保養

比多少少咪快，我都係4th Oct
冇所謂啦，amazon 買得即係唔趕，慢慢來慳返運費

我用free shipping , 寫27 號到，但今日就到左，應該都要睇彩數

我果部冇得free，可能因為太過平
我計埋運費都係2300

有無邊部機輕身 又行到1060
#1 果部好似好重

呢部點睇？
會唔會有d平過佢 同佢差唔多輕？

有沒有17吋推介？budget 6-7k
thanks

妳clean install 一次會好啲，但點都加ssd 好

我其實唔係好識
1) 去Microsoft download 個 OS usb 制作
2)整隻usb
3)裝隻 m2 ssd
4) 改 bios SSD優先讀取
5) 自動安裝返 windows

係咪咁

想問下巴打 好唔好用？
呢加人在美國，想買番部黎用

想網上買隻ssd,但block哂香港卡
係美國既巴打可以幫幫手嘛？

100分

留個tg傾下

感激

巴打可唔可以解答下我

邊到買ssd最穩陣？
買左第2部，十月頭送到

行貨都買得 香港多人用就Samsung/Adata

wd blabk/sx8200

去黃金搞掂佢？ 點先知冇比人呃

買完自己裝

想問點解newegg shipping info 嗰到自動加左central and western?

好多巴打自己裝 你想搵人裝我都唔知邊間手工好

無問題，送貨啲staff識派嫁喇

邊個post有教學 好長

1060薄果d全部max q, 減左頻, 1060 10000頭post頭都有

上youtube打自己電腦型號啦 就有拆機示範

fx504gm? 不過GL504 個mon好多

使唔使加ram 咩牌子好

最好跟返你部機嗰條

好

8250u+mx150應該夠, 安全就買第1部

2018 Acer Predator Helios 300 15.6" FHD IPS Premium Gaming Laptop, Intel Core i7-7700HQ Quad-Core, NVIDIA GeForce GTX 1060, 32GB DDR4 RAM, 256GB SSD (Boot) + 1TB HDD, Backlit Keyboard, Windows 10 Home
求指教

無保養 完

8750h已經係6核 仲要成千幾usd, 唔駛用咁多錢追上一代i7 4核hq機

same price but better

唔該巴打 咁就第一部啦

咩牌子都可以?

我只可以講機會好微, 但有得寄返去退/換

係 只要sell and ship by amazon

求評

asus版MacBook air文書機

個價錢抵唔抵？係香港買會唔會差唔多？
同埋想問點睇有無保養

Amazon新手 請見諒

價錢抵
香港代理唔知有無入呢個model.

想問下第一部2.3kg會唔會好重？ 因為平時都會拎返學
同埋如果平時多數玩lol/Csgo既話 第2部夠唔夠做？

如果比多少少 呢部係唔係仲抵

8550u快8250u少少

+1 要做文書+有時要睇圖 同埋想薄機

YA~~一陣收貨

aero15

想問下...終於收左貨..
但一開,部機無電係咪正常

依家未開到機,要搵個轉插跆試試叉電先知開唔開到

你插落電線落去+裝埋粒電
開唔開到機, 粒電有無叉緊, 無即係無問題

正常 香港買既都會 就算apple store買都會

我成日都以為新買番黎點都會有D 電淨比你開機用下

以前就係 呢個年代買部iphone xs都有機會電池冇電

想問下如果買POST第2部既話建唔建議買埋SSD? 係咪真係差好多?
如果買既話應該分開買定係個到1次過揀128GB SSD+1TB HDD個OPTION?
唔該哂咁多位

ssd香港自己買自己裝
同128一定唔夠用
一個os同一隻game已經打爆

明白
想問下其實HDD同SSD係咪真係差好遠?

ssd是windows10基本配置。

一個行，一個坐跑車

當然實際使用上無咁大分別，但數據上就係 最明顯係開機同load大型game

下 好撚大分別

弱智一問,SSD同HDD可唔可以一齊用?
定係如果我買左個256GB SSD,就要拆左個1TBHDD出黎?
電腦白痴,勿屌

首先要睇你底版支援咩既ssd
m2 sata/m2 nvme/sata

普遍新notebook都係m2 nvmw裝os(256GB/500GB), 舊HD裝其他data(1TB)

舊既notebook就sata SSD裝os然後拆左個dvd rom裝返個舊HD落去

咁啲 game 係咪都應該裝落m2 nvme

無話應唔應該既
有位就裝 一隻閒閒地都5,60GB
但load得真係快好多 睇youtube game review fps都會高啲

我買左條 Samsung 970 evo 希望搞得掂

好易裝姐m.2

新手黎講自己裝ssd會唔會好難？
驚買完唔識裝/整壞埋

上youtube睇自己部機既拆機教學

我想問下有沒
輕簿型
15.6
u系CPU 8gen i5i7沒所謂
1050
2kg以下
budget6000-7000hkd
嘅nb

我睇左大專有部lenovo 330s(6400hkd
i5 8250u
8g ram
1050 2g
15.6
1.8kg左右

如果Amazon有我就直接amazon買，因為大專個部要2個月先到

定還是等，我都等得起

巴打點睇呢部？好似幾抵屌

第一頁咪有

btw 我依家用緊覺得粒電好快玩完 其他野都ok

淨上網大概用到幾耐？

4個鐘 隻火牛細帶出街都冇咩問題

ching 會唔會用黎打下機咁？

我淨係用模擬器

順唔順？應該ok?

咁既spec打普通game都唔會lag既

係咪要買條線轉火牛？

要買轉插 萬用火牛黎

1. 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

3. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

呢2部分別大唔大?
個人喜歡薄機, 但BASIC I7定勁版I5會好D呢?
或者會唔會有第2款薄機推介?

1. 大作機

3. 電競+文書

有沒人答下

有無人用過debit card係amazon買nb

想買置頂第二部，但怕唔識換ssd... 之前見到有人post 呢部 - , 見佢本身已經係ssd 唔駛再換，但佢唔係推開的amazon, 而係newegg, 係咪都可以直運hk 而保養都係一年？？謝謝！

係直送hk,2舊水到

主要都係用usb boot之後装落ssd到

我用左usb boot 但搵唔到隻ssd

本身windows裝置管理員見唔見到裝好既usb

我指ssd

見呀

見呀，但入到biso f2 之後就搵唔到隻ssd 喇

你入到安裝windows 10畫面選disk時裝係ssd到之後整好哂f2先會有得選ssd boot?

未...
其實我係插好左張ssd, window 認到我張ssd.
然後 我就唔識搞

我上網搵過，有TB3嘅機八千以上走唔甩！

整好windows安裝usb, 用usb boot (not ssd)

我再試多次先

問多一問，用用吓如果256gb ssd,唔夠，呢部可再加ssd/hdd 落去嗎？🙏🏻

hdd換ssd、ssd換大一啲既ssd，重裝windows

呢啲係基本野如果好冇概念，買果刻一步到位比較適合，或者買返有幾年保養既香港機

自行改裝預設既配置係需要識排難既常識

唔好為慳一百幾千搞到整又整唔到，煩自己一獲

應該有一個傳統disk位+1條m2

仲有SSD+HDD／SSHD／淨SSD
我明呢個年代大家已經被Apple寵慣哂搞到咩電腦嘢都唔識
但想平靚正嘅前提正正係要自己做功課+有基本認知

講得啱
有時係要交下學費

其實入呢個post想睇開箱同埋抵屌laptop既分享

睇到好多人問既問題
一係就完全唔識電腦但又要搵黎搞
一係就睇都冇睇#1就當人sales咁

唔識電腦就想學就google左點樣clone hdd點樣重裝windows最基本既野先啦

個人意見
m2 sata性價比唔高
留返啲錢成隻1TB HDD換做1TB sata SSD抵啲 mx500千四找十蚊
不過學巴打講，自己換HDD to SSD係要有一定概念。無既話就比錢買返原廠設定

個post開多左，人都無多左
唯有希望各巴打做多啲功課先上黎問，咁先keep到高質討論。如果唔係遲下就無好野睇

救命

Ownership+Amazon post彙集咗極多呢類巴打
有時覺得如果冇知識到咁就不如乖乖地落電器鋪／腦場俾錢佢地賺算啦

我用 PRIORITY 運過黎，明明2-5日佢都寄左2星期都算
一開個箱見到爆哂都知出事...
開部機...個MOOOOON 己爆....唉

嘩屌，即刻影相比amazon cs
即退換機

同返條友講 寄部野返去換過部啦 btw 第一次見有人中伏

巴打你係呢個post既第一滴血

btw如果用集運既話就真係rip

唔係集運黎架
係佢個Amazon Global Priority
最貴果個運輸plan...

btw已經打左email屌cs

點算好

又要再等個真係慘

我之前已經屌到佢退番運費架啦...
估唔到咁樣中伏
淘寶都唔會咁啦

邊間運輸公司出咗事

DHL

竟然係dhl

其實外面個盒係無事，但電腦果兩個盒係穿哂....我覺得唔關DHL事

個盒爆到咁誇張

姐係本身msi啲貨

我部asus 開合嗰時仲有嗰啲空氣包裝

我覺得遲左咁多會唔會係運送途中爆左外盒，dxl換左個盒先再寄
利申 鳩估

都唔出奇啊！
不過宜家點都屈左AMAZON先

巴打等你update

唔好意思咁多位,
問咁多野

一路學一路比學費中

發生咩事, 不如你一次打哂出黎等我睇下

你個case整過隻window usb手指決到嗎？

我見我自己都問左好多低質問題
有D 唔好意思

多謝你地咁好耐性解答

好彩開完唔係空心

我amazon買nb大大個盒入面無buffer 衰撚過淘寶packing
newegg就好少少，中盒整幾舊buffer
不過都係西嫁喇

amazon prority UPS

其實係賣家pack定速遞公司pack

(159.9+5.57 ) x 7.85 = 1300

香港賣緊1380

加80蚊有行保

之前有citihk-15就抵買

都唔抵... 硬件野起碼平400-500先有吸引力去買美水
crucial 5年行保喎 而且ssd咁易冇啦啦死

sx8200 1tb 200美就抵啦
香港賣緊2300
計埋運平左6XX

自己rma美國個邊都ok既

無錯，呢個價位入左隻

rma美國最平都百幾蚊運
你為慳個一兩百覺得ok就ok

都係搞唔掂

我裝好左ssd 之後
就插隻win10 usb 去裝

裝係ssd 度。但跟住裝完window之後， 就出張咁既圖lu

有無手足有多d 指引

係佢出優惠前嗰日我係3c 1200蚊買左隻480gb抌晒心口
又用唔到咁多 仲考慮緊買唔買

試下拆左hdd淨係留先重裝windows

你hdd有windows10 ssd又有windows10 部電腦會會認唔到去邊面 bootable會亂左

重裝又插返hdd先格式化一次hdd

點解唔format晒所有野先裝

驚有咩野個WINDOW 裝唔番

所以諗住裝哂先FORMAT

應該係window預設分割左？
你搞掂未呀巴打

未...r 爆頭

依家係boot 果度認唔到張ssd

咁大鑊

即刻唔夠膽買

你買野點都有風險架喇
就算你本地買一樣有機會踩地雷
利申：一樣DHL運,包裝仲差過佢，GM501無事

ups 表示

rp 呢個位認唔到張ssd

Chromebook 有冇推薦？

有冇巴絲分享下係amazon買左asus係咪好易壞?

睇下幫唔幫到你手

跟進番
宜家應該要做退貨，又要比多成600蚊運番美國
搞搞下都夠我係香港買部差唔多既電腦...唉
係淘寶見到部MSI 差唔多SPEC 都係咁上下價錢
應該唔再AMAZON 買NOTEBOOK了...無咩信心

btw 係AMAZON 訂左張RTX 2080
生生性性呀

amazon冇包運費？

唔包呀
好似話最多比番15USD 退貨運費我
但我仲同佢傾緊

第一次見有人中大伏

真係好撚慘，痴撚線

有幾粗暴先可以爛到咁

我上個月用fedex 寄隻27吋mon都無事

係囉
開開心心等左成個星期終於到
一開盒果下差D喊出黎

有時都係難免

蝕少少運費都無計

我當年試過買Xbox 360未夠七日就讀唔到碟，全新機變維修機

其實淘寶都差唔多價錢
反正我都要番大陸做野
應該會轉去淘寶買算
省番好多運費
唔敢再比AMAZON 運

你SSD 係乜野牌子型號？

咁慘 上次問cs話會包

呢個case無理由要買家硬食啦

淘寶信唔信得過

唔好彩既話...邊度買都係一樣
不過淘寶仲要平...

宜家我既情況係
佢本身因為2-5日內送唔到黎，佢REFUND哂所有運費比我 (6X USD)
但我收到個電腦之後發覺係損壞既，退貨就再同佢傾緊可唔可以CLAIM番
佢宜家就話最多會有15USD 補償比我先

係咪refund左6xusd+15usd補償已經等於寄返去既運費呀？

入返正常windows update左個ssd firmware先

我都買左隻ssd裝 win10 , 裝個陣無得比我選裝邊個硬碟
定要load 到 1x% 時先有得選
我驚拆左個hd ，剩係用ssd裝 ，裝完好似巴打你咁
Btw 洗唔到其他windows?

6X USD 果度佢係唔係都要賠比我
佢寫2-5日送黎，搞到要8日先送到
同退貨無關既

本來仲想讚下佢服務好
點解係都要比人屌下先開心

page1 第一隻嘅i7好似好容易過熱降頻
同埋電池續航力唔高

I understand your concern regarding the return shipping charges on your returned order.

In this case we'll need a screen shot or a picture of return shipping receipt so that we can verify the return shipping charges as well as track your return package.

I request you to write us back with the return tracking number and also the send us the screen shot of return shipping receipt to cs-reply@amazon.com

咁樣睇好似可以CLAIM番退貨費

有得退都正常既

巴打可以留意兩樣野對你地好有用

1) 如果AMAZON 運送時間DELAY，例如佢寫2-5日但佢遲哂，係可以要求FULL REFUND
2) 退貨就要入番ORDER到RETURN，然後跟佢既TIPS去做，再同CS傾要求REFUND (美國本土佢地係唔使錢既，因為會直接入AMAZON數)

希望我呢個血的教訓會幫到大家啦

希望巴打快手有新機到手啦

落左呢部order好期待

新買個幾月部asus f510ua用用下會好似入左sleep mode咁黑mon冇power 要自己再禁power先開得返 過一陣又loop 會係咩問題 係咪要拎去保養

呢2部點睇
strix個部貴d但係mon大d 有120hz 多8gb ram同靚仔d
tuf個部就平d 個ssd大d 但係其他全部輸上面
仲未揸到主意

8gb ram都值100美 mon又好啲 散熱好勁多
有錢就買好啲啦

其實我係搵緊理由俾多呢1500蚊

如果俾得起既 1500蚊淨係買個120Hz已經抵哂
打起機上黎爽好多

個mon好似係垃圾45%ntsc tn mon
同埋1050ti都用唔盡120hz mon

用用下意思例如上緊網都sleep mode?
插住電都係咁？

tuf啲價好吸引 但個mon上蓋接受唔到咁毒

係呀 上緊網/睇緊片都會突然黑mon

去newegg 買 Strix 1060版先1273usd

佢係淨點左mon定熄埋機？
如果插hdmi去另一個mon會唔會有咁既情況？

係wo

newegg有冇直寄香港

又更新情況

今日拎左部電腦去香港郵政寄番去美國
但原來電池係唔比運過去
佢話有機會檢查你既快遞然後退番比你
我都照寄左先扮唔知有電池...

唉...好怕退唔到機咁就無左六千幾蚊

有

DHL,FEDEX個啲呢？

佢話都一樣，因為電池唔上得飛機。
但AMAZON就話貼左label話係佢地既return goods就可以
唔知信邊度

唔得係咪amazon食左佢先
DHL都唔得？ 咁好難寄返美國喎

Amazon當然係收唔到機就一蚊都唔會退番啦

應該係可以ship架喎？

應該真係有野壞左嚕 而家一開機load到入window就熄機 無限loop 想問問去保養要帶啲咩 事關個盒我dum左

買左幾耐？一個月內寄返amazon換但要有盒
上皇家保養就帶單機配件就得

買左一個月都冇
冇左盒咁應該要去香港代理做保養嚕 聽日問下佢要帶乜先 唔該巴打幫忙

ASUS vivobook x441 $2998 抵唔抵玩 見觀塘有開倉

唔抵,重,768p mon,無ssd

新手請教，想問裝左ssd 裝埋window落ssd
但bios boot priority 無ssd係咪正常嫁？
新手上路咩都唔識

ipad抵啲 呢部垃圾黎

部Transformer 3 Pro 買唔買得過?
Vivobook X507同第一頁個部差不多但貴一千?

淨係最尾果2部ok
其餘都係陳年老爺機速度 ipad會好過佢地

不過同amazon差太遠 建議你都係唔好買 通常asus開倉都係昆錢

m2 sata?

係 Mx500

Thanks. 等black friday有冇good deal先

入左window見到隻ssd嘛？
定完全無顯示過出黎

見到 淨係boot priority無出現過

部打機電腦8000，
不如落深水埗買部gv6x,都係8千頭。

巴打我有多個問題 想問問我自己外加左個ssd 拎去比佢整之前洗唔洗蚊返走個ssd先？驚佢知我外加左野唔幫我整 thanks

解決左 原來要用手指boot機
先前我係window 開手指黎裝

newegg 2-3個工作天送到咁尾機?

係 上次我見佢遲遲都未出課點知過多日就到左

fedex priority
好似遲過3日fedex有得申請refund費運

6蚊控比

抵*

唔該

屌 諗住收工買
做乜撚野又貴左成千

有無巴打買左post頭既第一部
1. 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

分享下 第一次想試下Amazon買 睇落好似好正

10000蚊個價都諗左2日先決定買
加左800即刻唔想買

基本一定要自己加番SSD。同埋個MON比較差。

其他都OK，夠玩AAA 低效。

抵買嗎？

我想淘個螢幕換左佢
有咩要注意

有冇巴打睇岩list 既第一部電腦

全新，岩岩買完拎咗上手覺得太重...
諗住開學文書用
自問文書用，想買部廢啲輕啲既
堅用都無用過...
到手之後淨係轉咗做中文

3.8 out of 5 stars 72 Reviews
ASUS TUF Thin & Light Gaming Laptop PC (FX504) 15.6” Full HD, 8th-Gen Intel Core i5-8300H (up to 3.9GHz), GeForce GTX 1050 2GB, 8GB DDR4 2666 MHz, 1TB FireCuda SSHD, Windows 10 64-bit - FX504GD-ES51

有冇巴打冇興趣？
真心全新..
我都係睇咗呢個post 買
淨係開咗兩次機
改咗界面做中文
5000有冇巴打有興趣

Msi GS63同 GS63 8re邊部好d?
畫圖文書多 間中打機

岩岩買左部 F510UA
想問下各位Ching想加ram既話有咩推介?
同埋自己打開部機換ram+ssd 係咪都仲有保?

有性趣。 點聯絡你

我都有興趣，主要係唔想等佢寄過黎

咁巴打你睇下先。 因為我買會比較麻煩..你放棄我先再考慮

巴打訓咗未？

開個邊位有小小驚，最好用舊地鐵飛。

幾時平返ar diu

近排比較忙所以無乜回post
記住買野前諗清楚先買
唔係玩完兩日又要賣出去

今日忍唔到買左
唔知幾時到

一睇就見勁重, 唔會拎出街用

諗緊買2定3好

只文書第二部都得

工作用，不過主要文書, 唔洗畫圖打code, 第二部大mon 但未算好重咁

第三部就細機但比起第部貴唔少

有無巴打試過咁樣?

我8月28號買嘅，原本話10號會寄到，10號又話delay 要20號先收到，到20號嗰陣又話如果未收到就21號再上去個網再check，琴日21號同我講may be lost

有無速遞公司比你個包裹號碼？

同咗
Amazon CS傾緊

同緊Amazon CS傾緊，佢話應該唔見咗
問我要refund定replacement

巴打真係唔好彩

唉，第一次喺Amazon買電腦就咁，之前買其他嘢都無事
都唔知以後仲喺唔喺到買電腦好…

有得refund你無錢銀損失既 唔通真係要睇人品

ASUS ROG Zephyrus M (GM501GM-WS74) 15.6” Ultra Slim Gaming Laptop, 144Hz IPS-Type G-SYNC Panel, GTX 1060 6GB, Intel Core i7-8750H, 256GB PCIe SSD + 1TB FireCuda, 16GB DDR4 2666MHz

同大專優惠個部同一部但大專$16000
但Amazon $9xxx會唔會伏？

追下post就知點係amazon唔會伏

錯link?? 西風都9千我即課

唔會掛 我照copy

btw 西風 大專優惠分期抵屌？

抵呀 不過asus都預易壞

你cap下9000蚊黎睇下 好想買

巴打
Spectre 13 二手 國內行貨 無保養 聲稱用咗半年
I5 7600 256gb ssd
4200抵唔抵買？

想買輕簿文書機
簡單用lightroom 執下相咁
有冇機推介？
Budget 4-6k

第一頁第2個部好過啦

好廢 2000就差唔多
#1揀一部啦
點都揀8代u
9代都就出 仲用7代做乜鬼

西風9000？會唔會

我托朋友買 人在外國

易壞咁好大件事😯 人在外國壞會好麻煩

退錢最好

整咗replacement

如果真係想要部機
揀replacement 啦
佢會用快嘅速遞寄返俾你

我想問下。 amazon free shipping係咪淨係美國本土？運黎香港係要比番運費（400幾hkd)

yes

之前有限時優惠有D送香港免運費

你填埋地址就見到要幾錢
有啲免費有啲80有啲400 話唔埋既

平時用jp amazon買野冇問題
一轉用us就鎖acc ...
屌佢老味咩事呀
好灰
解鎖又冇講點做
淨係叫我sd statement prove去佢地個portal ...... link都冇 sd條柒咩 , on99 俾佢鎖撚左用開個acc

用巴打條link下載
裝完繁體windows用用下先發覺係家用版黎既

無野了 原來原裝都係家用版

你要用pro版咩功能？？

係牙 公司要用bitlocker😔

牙 俾錢買pro key囉 上網幾十蚊都有啦

正常都家用版
Pro機好貴

有無15‘’ 薄機 主要做文書 有時剪下片 用下autocad 一萬左近或以下都得

想係Amazon 買機連埋條Samsung Evo 970運返黎，條ssd 有無保養？
搵極都搵唔到

想問下買左部FX 504 係咪最好重刷一次WINDOW 10

係 不過要自己裝返哂啲drivers

冇

當水貨咁處理

到貨了 放工有玩具玩

恭喜哂, 最近比較忙無咩玩連登, 今日開始鬆返d會望實個post回, 你地有咩問題可以隨便問

開箱文

strix hero ii?

iparcel 用左一個月

strix scar

8月14日到9月18日係Newegg買過野既巴打小心你地張信用卡

比人盜用打去信用卡公司應該ko到

屌，就係中伏八月尾買左部電腦
跟手上星期比人偷左黎上網碌左萬幾蚊itunes
係就係唔洗比返，但好柒煩

最緊要同信用卡公司講

爸打我買左第一頁第一部i5 8300h果部，但唔知點解一買返黎就好慢，仲慢過我部4-5年前買既i5 desktop 究竟有咩問題？係咪我無裝咩driver?麻煩有冇爸打可以幫幫我

型號,有無ssd

無ssd,一定慢

FX504gd
無ssd，但我部desktop都無ssd嫁，點解會差咁遠

notebook,一定要有ssd

ssp買ssd m.2 wd black 250g $500

我唔識自己裝，深水埗有無邊間買完會幫手裝埋？

自己裝過個os落ssd
快靚正

你剷左windows佢再裝睇下有無改善 sshd 本身都唔會太慢

我驚巴打乜都唔識出去比人呃
呃你買隻window 10pro幫你裝落個sdd

我都驚，所以我上網睇下點裝，睇下自己裝唔裝到先，唔該差哂咁多位巴打

諗緊 gigabyte 15w 定 15x 好,
對遊戲效能唔算太有要求, 重點想買係因為個 mon 既窄邊框設計 同144hz
上網睇15w 同 15x 分別除左1060, 1070顯示卡之外,
仲有個mon, 一個 1920x1080, 一個4K,
其實係15.6吋既mon, 兩樣分別大唔大?

有大買大 有買貴無買錯

有無17吋推介？6-8k

第一頁既第五部 i7 8750h gts 1050
佢冇ssd 自己買好似抵屌啲 定留返比佢哋裝好 但加好多錢

識裝就自己，唔識就科水啦

自己裝一定最平

notebook個頭可以買轉插就得, 如果覺得轉插有危險可以換走非火牛果part改用成條線係跟住三腳頭 (電線果部份)

我用第一部機 FX504GD 頭先個轉插pop左一聲 如果想買三腳頭電線可以係邊到買?非淘寶的話

高登 30$

各位小弟想搵部all-in-one 普通做文書，係amazon 睇左幾部都平過黃金，各位巴打有無買過以下呢幾部呢請問

• Dell Inspiron 23'8 touchscreen i7-7500u, 12GB DDR4 Ram, 1TB HDD
• HP Pavillon 24" Intel Core i7-7700T Quad-Core, 8GB Ram
• HP Pavillon 24" AMD A9-9420 Dual-Core, 8GB Ram
• Acer Aspire C24-865-ACi5NT AIO Desktop, 8 Gen Intel Core i5-8250U, 12GB DDR4

Pop 一聲應該係個轉插本身有問題

正常都買8250u

智障先會用windows all-in-one

散熱好煩 iMac d cpu full load可以100度

imac都話鋁機身
其他windows9成9都係膠 用果個真係硬膠膠

所以一定行t版or mobile u

小弟本身已經有部MacBook pro，但無計要用window做野，多謝各位意見

筆直2千內 主要文書工作，最多玩下AOC, L4D2 有無介紹 跪地求巴打

常用野mac都80%齊, 只要你比錢

真係無計咪比錢parallel裝window lo

我係amazon買asus部notebook個adaptor係一體式黎 ,冇得自己改裝/買綫換

所以宜家諗緊Magic-Pro ProMini Q5PD,可以一次過叉電話+手提電腦

但見到lihkg個post

定係買返個香港原裝adaptor就算

但個adaptor 頭又未必岩部asus電腦用

試下對番電壓出去配

我部mac都7年了，換都ok

bootcamp 都得

比較難

砌都難 唔好講nb

多謝巴打們覆我 如果4千左右呢？

第二部？

都係咁嘅用途

樓主之前幫左搵果個平價輕電腦
Shipping快到痴線，15號落單，26號送到，仲要係最平價的shipping

有無話幾時會有lap top 版嘅rtx 顯示卡？

啱啱買番嚟嘅手提電腦，第一次用有少少lag，唔係太順，係唔係正常

冇ssd係咁

有256gb ssd

但冇hdd

咁開機俾佢做下update先
新機多數windows update食晒啲資源

依家買既notebook好大機會未裝windows 1803大更新, 所以買返黎個幾日有機會不停load野更新會慢d,
因為10月又有大更新, 所以我都等埋下個月先download最新windows去reinstall返.

其實依家Windows 10每年都有大更新去add on新功能or debug, 但次次更新都有好多問題出現, 幾煩....

買番黎係咪配條差電線就ok? 你地去邊度買?

屌，我部nb都係更新唔到window

係「正在檢查更新中」停左

點搞

買左ASUS ROG Strix Scar Edition GL503GE 15.6

9xxx?

等睇開盒 仲諗緊買唔買17.3吋

GL504 個mon正好多

要加好多千喎...

用緊gl703gs, 經常打機真係大d 好d

之前1499 狗衝左

amazon好煩呀，要我upload信用卡找數張單，手機影up左幾次都話睇唔清，之後scan左再up又成個禮拜唔覆，開新account又比人再block多次，即使用唔同卡。有冇巴打相同情況，應該點搞

咁唔好等喇，format再重新install windows la, windows updates好多時都出問題....

幾抵既.. 但好似唔差在加少少上西風
不過我1050夠用了 要玩大作用返desktop 8700 1080算

$8000 laptop
目前用落還可以
優點:唔駛講
缺點:17.3 inh laptop 3公斤 真係有啲大同重
唔打機,溫度44-50度
得256gb 儲存空間
品牌Acer 唔知會唔會好快打柴
希望唔會

網上有片評測

8k 1060抵玩

好似幾正 有17吋有1060 8k就買到

我買個時係$8200左右 連運費
十分抵屌

新手

想買一樓個部FL504

見你地講，係咪買完番來自己CLEAN INSTALL一次MICROSOFT DL番來既ISO先會比較好？
同埋THANKS GIVING會唔會有EXTRA DISCOUNT？

巴打們，amazon話就到左hk，ups都話交左比Wmg，但我等左三日都冇電話，姐係咩

好係好在無曬原廠既垃圾software，不過要自己裝返驅動程式！

唔該你先

咁係咪D 驅動程式佢會好似以前D機咁跟CD比我？我要諗方法轉番去USB或者經CLOUD轉番入去？

dl個drive booster咪得囉

$7000budget
想買部1.2kg左右，有mx150既notebook有咩推介
依加買左new surface pro發現唔係幾啱用
唔該咁多位巴打

1.3kg: HKD$6,717.99

ASUS ZenBook 14 UX430UN-NB71 Ultra-Slim Laptop with 14 inch FHD Display, Intel Core i7-8550U (up to 4.00 GHz), 8 GB LPDDR3, 256 GB SSD, NVIDIA GeForce MX150, Windows 10, Backlit keyboard

1.7kg HKD$4,913.99

ASUS VivoBook S Ultra Thin and Portable Laptop, Intel Core i5-8250U processor, 8 GB DDR4 RAM, 256 GB SSD, NVIDIA GeForce MX150 15.6" FHD WideView Display, ASUS NanoEdge Bezel, Metal Cover, FingerPrint, S510UN-MS52

唔該晒巴打

第一部同#1第三部有咩分別 仲要有ddr4 都係賣800美金

咩來架？
真心無聽過。
請賜教

google pls

第1部舊版 我手快快冇搵埋amazon link
DDR4快啲 DDR3果個低電壓版會用少啲電
實際體感速度應該冇分別 得電分別

文書用，唔打機，輕薄
有無啲同下面差唔多重量嘅
touch screen 唔一定要有

Acer Swift 5 SF514-52 (i5)

Acer Swift 5 SF514-52T (i7, Touch screen)

Lenovo ThinkPad X1 Carbon Gen6

Newegg Msi gp63 1070版做緊特價 1499就可以入手

shipment個邊顯示‘shipped’超過10日冇郁過 ups顯示on hold 有冇人遇過咁既情況？可以點做？

求賜教

好
計埋shipping 8945
翻到嚟先再加ssd 或者上多條8gb tam

打嚟打去都係ets2 lol 1050都夠用

岩呀 偶然打gta bf 果啲用返desktop大mon啲先想開黎開
輕鬆玩lol cs果類就有時想多部notebook四圍攤或者廁所玩 1050 mx150就夠

SOSAD 佢話我個地址同CREDIT CARD 個地址唔同 VOILD左我張單
要買過 又要等多人

開個新amazon account得唔得

發覺原來連登粒黃燈制都係壞壞地, 結果miss左好多reply...我會盡力每個睇下

等多幾日啦

一開始就on hold ？

依家買多次試緊

主要係 billing address 跟返statement address

想問埋寄個地址都要一樣？

可以唔駛

買咗#1第3部asus 㩒咗下 restart就卡咗係 getting Windows ready好耐 點攪好

想問下Acer predator helios 300買唔買得過?
聽人講個mon唔掂 又話易壞又盛
仲好似冇保養

重裝windows 或者再等

第一次可能有d耐, 你放佢一晚應該ok
但考慮下重新clean install windows

Acer機...個人經驗你預佢2年貨仔係極限

想問一下，如果小學生用，文書機，budget HK$3,000 左右,

呢部ok嗎？

acer係平+易壞

絕對ok

多謝巴士!!

唯一既戒心就係佢係Acer

講明先 一開波買返黎賣都有得退
玩幾個月壞左就無因爲咁樣係當水貨

以後唔會再買amazon 野, 一個月都未送到痴撚線

Newegg買3日送到

我仲諗住買返來再換隻SSD

amazon place左order等幾耐先會開始process/ship?

其實主要睇供應商要幾耐畀到貨amazon
一般asus 3日內 但有見過等2星期
揀Amazon's Choice會快啲

已經係Amazon's Choice , 揀埋priority shipping,
係咪算係最快既選擇?

可以咁講

用緊#1第三部 唔知點解有時開超過一個有video既page/模擬器+video會突然黑mon 隔一秒又變返正常 但係個video player會綠屏 係咪張卡頂唔順

似係顯示卡過熱 或者..真係壞左

#1 第三部出名多問題
邊撚個加上去? 而家買機睇價錢睇spec唔睇qc唔睇report?

想問呢部,但係個spec有靜係512 SSD? 上網睇過呢部唔係一定有2.5寸hdd位咩

512果部咪1999$

者係佢2.5 inch個hdd位係用左黎放ssd?定係咩都沒

咁如果價錢一樣
一部asus i7-8750h 1050ti
一部acer i7-7700hq 1060呢?
asus又掂唔掂?

512果隻無2.5吋hdd, nvme黎

i7 7700hq 同 今代低壓版 i5 8250u i7 8550u差唔多level
今代i5 8300h打贏晒佢

我淨係知8750h>7700hq
1060>>1050ti
但係如果打機用 應該顯卡比較重要
問題係個牌子
會唔會acer真係買唔過?
asus又有咩優點/缺點?

asus我可以講下,印象中香港保養黎講算唔錯,缺點就係買asus既平價機要小心d

7年前買左asus一隻平價既電腦,個電源位設計有缺憾,前前後後整左3次,係第3次整果條友頂唔順幫我換左條粗d既copper線先沒事

係 8750h >>>>> 7700hq
1060 >> 1050 ti 就差唔多
acer同asus差唔多level
但acer冇保 asus一年國際保
要acer就賭佢唔壞 或者香港買算

我既意思係佢個設計係留左一個位放2.5 inch 硬碟,我好奇既係佢512 ssd係m2 slot就咁一條512 ssd, 2.5 inch硬碟位係咩都冇?

7年前實在不能夠比較
造工大家各自進步
成部電腦design都唔同晒
連廠房都換左幾間新

姐係asus都係得一年?

所以我話保養算唔錯,因為直接係香港有office整機

水貨有一年已經謝天謝地 其他全部都冇

amazon weekend 係咪唔會process , 要係平時工作日先會安排shipment 個d?

想問下呢度買咗fx504嘅巴打，部機用嚟打機有冇遇到過熱降頻嘅問題？因為自己有興趣買呢部thanks

會process 但到左香港速遞就星期六日休

有陣時急都會搵左本地d gogovan派

thanks

師兄，想多問一次

請問兩部比較，邊部好d 呀？

謝謝!!

買左第一部 返黎又加ssd ram 換芒
Btw 都平過香港買既

I know that feel
換完mon好爽

大mon notebook

256ssd文書機

請問有無推介？

唔會有大分別

有沒有伏？

唔好晒錢

幾正 又薄又大mon有ssd

黎緊wh,諗緊 1 定 2 定surface go 好
1=5lbs
2=3lbs
surface go=1.3lbs
主要上網,睇劇,文書
有冇師兄比到意見

平第2
想型就surface go

大機大作低效

94%ntsc高色域霧面 惦唔惦?

基本野可接受 低過就不了

nootbook 想加ssd
螺絲有4粒開唔到
想問有無咩舖頭可以幫我開蓋

點樣開唔到先可唔可以詳細講下
不過深水埗實有得整

除非焊死左 唔係點會開唔到

如果扭唔開, 要小心d, 唔好攪到粒野滑左牙
真係滑左就要用d高級工具整
最緊要搵岩支批扭+睇下有無比cover蓋住既螺絲

去電話雜貨鋪 買盒可以換頭螺絲批仔
有幾十個頭 咩都扭到

想8gb (最好可以有位自己再升）
Ssd 128/256 夠
13吋
輕薄，唔打機。
5000~6500左右，有無得諗

第3部

巴打 兩部比，邊部好d?
利申 2018 version

睇落去似扭唔開
落街搵唔到批去左淘記買左盒螺絲批
希望整到如果唔係都幾煩

就係唔明點解12粒入面就係有4粒扭唔開
好鬼怕呢4粒係滑左牙

睇岩左post第一部

想問就第一次買 有咩要注意？

岩就返5p睇

滑左牙睇得出架 用橡筋可以解決 可以google下

咁都5p?

可以考慮自己加ssd
無其他野要注意

10k有找1060 好吸引

係 amazon 買完，要保養點算？

11000蚊多d有1070，散熱好似仲唔差
點睇？

你地係咪揀最貴果個送貨？

好多巴打選平

好似要上網登記但其實你有amazon張單就咁拎上去維修都會做比你更

asus 17吋1060 有一年保
msi 15吋1070 無保
自己睇餸食飯

利申 gp63 1070用家爽yy

asus個部ssd係
128 GB M.2 PCIe Gen3x2 NVMe SSD

msi
係128GB M.2 sata ssd

計埋運差唔多12K
1060果部計埋運最盡10500
其實係加1500-2000蚊

如果呢部同 Asus GL703GM-NS73比
邊部比較好？

呢部平啲
但無一年保
同埋SSD大啲但冇HDD
睇review呢部散熱都幾差
不過2個牌子QC差唔多 睇個人喜好

Acer 8826.99hkd
Asus 11735.99hkd
差成 2909hkd

其實運費大約幾錢
未試過係newegg買野

求指教

asus 1060 17"果部999x
1070 15"先係11735.99

運費一般200左右 其實好海鮮價
你㩒到入俾錢果到就會見到要幾錢

咦sorry 999x已經完左 變返11735.99 咁唔抵了

今日又變返10170 日日變好似股市咁

巴打 我想買你地第一頁推介既ASUS VivoBook F510UA

但我係個page搵唔到有保養, 請問係唔係即係無保養的?

1年國際保

可以登記保養但拎住amazon張單上去維修都ok.

國際保既意思係唔係我之後可以拎去香港Asus做保養even係amazon買

姐係登記保養個陣個系統會correlate番我amazon買野張單?

唔需要做任何野 有壞直接拎部機上去
系統會見到你國際保養一年
唔帶單就跟出廠日期 有單就計你單既日期

我有部舊nb都想扭岀黎換ssd同cpu，但係俾我整到滑左牙

btw 想問個個匯率係跟amazon定銀行？

Check out用港元就跟amazon(貴）
用美金跟卡公司（平）

滙率8倍到
NB點換cpu? 你連埋motherboard一齊換？

唔係官方小心冇國際保
因為有啲小店賣啲得local保養機所以特別平

姐係我可以揀港元/美金？
因為我amazon 兌8.1幾

記得係美森買野永遠揀美金就ok

以前咩都唔係好識，以為有咩都可以換

btw amazon desktop / mon 買唔買得過？ 屋企本身有個舊desktop但係冇mon，想買個mon用

當水貨處理 一開頭壞可以寄返去既 之後就無

睇岩呢部
其實i7 第7第8代分別大唔大？

第7代i7廢過第8代i5好多

你去啲benchmark網睇下
懶嘅直接去google
i7-7700HQ vs i5-8350H
同
i7-7700HQ vs i7-8750H

睇完你就明gen7 i7差gen8幾多
甚至連gen8 i5都好過gen7 i7

都大（4 core vs 6 core)
但對gtx 1050應該無關係

thanks bro

唔知大家仲記唔記得我買完部電腦番黎爆左要拎番AMAZON退
搞左成2-3個星期，仲要退番哂所有既錢......
打番篇野比咁多位巴打就個參考

首先要上番AMAZON 網到申請RETURN/REFUND
佢就會有一堆野要你PRINT番出黎貼落去件貨到寄番比佢
但係有一個超大既問題 - 香港寄野番美國係唔可以有鋰電池
所以我就連絡左AMAZON個CS 要求比我拆左舊電佢再寄
然後就等美國收到件貨就會安排你既REFUND

仆你個街初初個CS係咁話求其搵間寄都無問題
最後寄左兩次先送到去美國，同埋罵到佢比我拆電...
單係運費都280USD，好彩CLAIM得番哂

睇下巴打們有無興趣
有我就圖文並茂打篇教學出黎啦

恭喜哂巴打, 最終係做左FULL REFUND + 你自己KEEP左舊電 ?

佢好似仲要REFUND 多左20USD 比我

美國佬做生意

btw 拎住舊電都無用啦...部電腦係不可換既，要開機拆好麻煩

話時話
有無邊度可以賣左舊電佢

恭喜樓主

唔係sold by amazon
剩係fulfilled by amazon 得唔得

大家通常買完d 機係再駁多個轉插定買個香港火牛用？

唔得
fulfilled by Amazon 只係擺左件貨俾Amazon 負責出貨
都係啲第三方賣家
除非係啲官方 or 你識嘅賣家
如果唔係都無乜保障

thanks

呢部specs 好似都唔錯

有無巴打試過係美國Lenovo買
佢cancel咗我order又唔退返錢俾我，又唔講理由，
係咪用代運就會咁？

咁仆街？
邊間代運

錢係俾Lenovo，我意思係會唔會Lenovo 見我填代運倉做shipping address就cut我單，定係其他理由

Lenovo 唔知
但dell試過咁 填代運即cancel order

其實真係求其搵間寄都冇問題
我香港都係郵局寄
而且講多樣野你知

你係唔洗同佢講你拆左舊電出黎,佢都會退錢比你

我見CS要同MANAGER申請先比我拆黎退

Alienware 建議dell美國官網買,如果唔係保養就會好難搞, 成日做promotion,建議等black friday

有冇d輕d同高效d嘅電腦 會用autocad同sketchup

第三部

請問fx504個hdd位係咪放到9.5mm

想問下咁多位點睇呢部

香港買差唔多價
Amazon買返asus算啦
保養對laptop黎講好重要

我上price hk睇要8k+喎

大作低效

呢個價錢有咩好推介 筆直唔多 主要用黎打機

price有i5款咩 我最近落腦場睇都好似6千幾7千喎

5-8k 都係咁上下
再上一個檔次8750h+1060 最少要10000$

係喎 無睇清楚i5定i7
巴打邊度睇到6千幾7千

我都唔係預攞黎玩大作
主要玩d ps4無嘅games Cuphead之類

FX505/705幾時會岀

安全就買第一部 必要時都做到個要求

想問第一部可否加SSD?唔該

我買左用集運岩岩到香港
巴打張卡/集運出事?

而家唔知係卡問題定地址問題喇
巴打用信用卡？我用tap n go俾
shipping address 係寫集運倉？

第三部其實係咪散熱 電量都好垃圾

換左aero 15x, 感覺良好

話說巴打買邊部？覺得Y530幾抵

想問下巴打用集運係咪快過用亞馬遜既平郵
因為就咁睇佢嘅 到達日期要半個月到

2號凌晨入美國倉 5號下午到香港機場
係去美國倉個程慢

亞馬遜到美國倉要幾耐??

PayPal checkout 係咪會穩陣啲？

Yes. 如果你paypal之前已用過買野.

其實dell/lenovo 佢地唔expect你咁去第個region買 你將件事諗成蘋果website就易明d

大家用乜集運

Bestbuy伏唔伏?見佢都算貼近MSRP

我都唔expect 第個region會平咁多姐

Lenovo無保 你咁買當水貨 除非一開頭壞之後拎返去退

其實有陣時你地上hkprice睇, 以前有d notebook係寫住水貨, 都係類似咁訂返黎
當然而家好多鋪頭都轉賣返行貨

想問下如果想買部有ssd 同8代i5 有咩推介
見之前推介果部Vivobook 話唔ship香港

呢文, 真係文書only, btw又降左價, 由749去到731

如果係想買黎打機 有冇邊部推介

定係唔要ssd 買post 頭果部就算

第一部唔駛煩

諗緊要aero15x定係zephyrus m

技嘉當水貨

美國官網話兩年國際保

香港代理唔認係重點

如果我有呢個budget, 我會加多少少上zephyrus s

香港代理認 之前有人問過 所以沒問題

咁就睇下你對邊個牌子有信仰而買邊部

雨林買M要月底先有貨 最後買左aero

集運xps 15 到左

巴打點睇？見平香港2000
佢無寫唔送香港就唔洗經集運？

想文書用 輕同多電 邊部好
如果等得. Black Friday 會唔會平啲

想問呢部抵唔抵?
15k左右有i7 8750H + 1070，又算薄身

用緊hero ii
個mon j死人

好抵

hero ii
想問asus啲gaming laptop 電量如何?
唔插電用唔用到兩個鐘?

估唔到我之前入嗰陣時係最低位

答唔到你我長插火牛用

有無千零二千蚊既notebook想買比兩老睇劇

thx

二手ipad
老一輩一見到keyboard就好似跌左個腦咁乜都唔肯試

千零果d mon好細 (例如11.6), 你介唔介意先

唔插電有兩個鐘 但真係得兩個鐘

用tablet好過啦

唔介意
之前有巴介紹過 搵唔番
ipad 佢地已經有

windows 10 廢u睇下片上下網應該無問題
但當然無i5咁身手敏捷

thx 知名巴

9570？有無review?
散熱得唔得？

，推

28/9訂 今日終於收到貨
即刻落去ssp買翻隻ssd 加落去 開箱後補
Gl503ge

屋企好亂 請冇視背景

係9570, 用左降電壓之後就完全無問題

反而張wifi card 大伏, 成鳩日斷

我都要上網睇睇點搞

我上dell us 買, 連埋集運$12000

8750 + 16gb ram + 256 ssd

買左4年保養 我諗都抵掛 美版可以簡大電 香港迫你頂配先大電

4年保包埋香港？12000包埋保？ 抵呀
wifi card好似要自己換

用緊，17吋mon仲平D

佢記低左你名 , ip , 卡no. , 地址
用上面是但一樣開acc都會即ban你
我已經搞左兩個禮拜
屌到cs + account specialist 翻皮
佢死都要我fax d資料俾佢唔受email
屌佢老母 , fax一次要$10
佢收唔收到都唔會同你講
轉個撚頭又叫你fax多次
絕對係人都癲

利申 用amazon jp咁耐從未試過咁撚麻鳩煩

全球保 包埋 其實11500

我集運買左500蚊保險

可能都真係要換 一陣番到去睇下咩情況先

最簡單shipping地址同billing一樣, 用paypal

CS既email係咩，我搵唔到，我直到宜家都未收到email講下搞成點。我上reddit睇，有幾個話send個case去jeff@Amazon.com，佢係員工會幫手處理，想試但又唔知信唔信得過

巴打想請教下點買到咁平？
我跟你個spec customize完要成18xx usd

得cis@amazon.com呢個係有用
我屌左十幾封email , 佢hea鳩我
好彩冇再收到 "address -verification " 呢隻email

試下send先

paypal好似冇得用

係冇得用paypal , 真係得credi card入
用到我用撚左
真係終極麻鳩煩

btw有個叫amazon pay又唔知係乜黎

我個mon 無簡到4k + touch

應該係呢個分別

不過都係冇乜用 , 以reply埋佢果個address verification email先得
佢叫你跟佢步驟做

我係跟完照屌柒佢
同佢講要confirm就自己去銀行card center問 , 問完證明我係盜用你咪ban柒我
唔係既話你咪解封lor屌
又死都要用fax , 乜撚嘢年代 , email基本搞掂晒呢d嘢
仲要佢個hotline係冇用
我打去支那果個hotline , 佢叫我us amazon問題打返去us問 , 屌 , 要打去us收長途呀
online chat又話佢搞唔到account問題

結論 : amazon us垃圾中既垃圾 , amazon jp宜家都開始變垃圾

唉屌 用錯咗螺絲批
而家ssd螺絲扭唔到
有咩方法可以整返

滑牙要用特別工具整
去深水埗求救

其實呢大家對amazon第一次買野鎖你account唔駛咁驚訝
因為amazon所有野都係全自動, 絕對唔係背後有人針對你
你比個system既ai trigger左係有問題都無辦法

咁我都幾好彩
㩒掣之後過幾個鐘已經過到數
係等送貨時間好難捱

睇番都係好彩我冇出事

拎埋去深水埗搞定買工具？
我打算試下粗橡筋加螺絲批試多次
唔得再拎落去 部嘢都幾重

但我係amazon jp買過無數咁多嘢 , 一轉地區去us就bam柒左我 ....
明明所有料都一樣 ...

amazon話星期四到 dhl就expect下星期一

1: 佢可能擔心你account比人hack左 盜用信用卡個人資料買野經常發
2. 所有野都係ai運作 唔係背後有條友特登阻住你

好彩宜家解左bam , 岩岩扣左數
買左fx504 1050ti版
減到899 usd , 好撚抵

播youtube 喇叭會有一邊破音

但好靚仔

$$$$

慘得過想買都買唔到，只能夠上連登叫春

課金囉你

就係有都唔得呀

我之前買過F510UA FREE SHIPPING
而家想屌多部 但無左免運 係咪取消左?

唔一定有
睇seller
有時佢決定唔provide就無架啦

再留意吓先 唔該晒巴打

巴打有冇熟既鋪頭幫到手 我買左橡膠都係唔work
定係事但一間整notebook都幫到手？

我都買左部msi gp63 不過係高登買
見巴打買平機幾爽

幾錢呀

centralfield買$12309 因為我用信用卡分期

唔好意思 我想問下第三部香港有冇得買？

1070?
利申：gp63用家

行貨邊有1070 得1060
我都係用黎打BF5 PUBG 用三四年再換

Ching 點運返嚟 ？咁快到
我都係1號買咗嚟部，要19號先到香港

amazon 快運 我之前4/5天內到

oic 我睇睇先 唔該晒巴打

12/9 買 15/9 到我手

我個部4號買 要23號到

會唔會太快

63$ shipping 啊大佬

港版有1070 賣15999 好似另一個代理賣

代理個網搵倒啦 今日買果時個SALE又冇講有 雖然我都冇問
不過我預佢應該實際賣緊14K倒

New egg個international shipping

運費幾錢 巴打

New egg3日到
真係勁快
先兩舊水港紙度

amazon priority都冇咁快

想買Lenovo y530，有無巴打知點搞

上次買
佢2個plan快個個先貴慢個個6蚊

星期日夜晚喺amazon買
啱啱先上飛機

Acer Aspire E 15, 15.6" Full HD, 8th Gen Intel Core i3-8130U, 6GB RAM Memory, 1TB HDD, 8X DVD, E5-576-392H
買唔買得過 ？

有巴打訂過但無返黎review
咁買除左一開始買返來壞可以換
之後就無保當水貨

320

原來我部機係美國穿州過省緊

岩岩買左呢部 想問可唔可以用香港買既notebook 條米奇線插落去用？

自己配返條三腳頭

收到機再去配 唔該晒你先

Newegg買 128gb 版本先1299美元，如果未發貨取消佢，去newegg買 慳唔少

其實newegg嘅重制品買唔買得過
真係好抵屌

當買水貨

第一頁部fx504兇澤賣1皮

1. 始終價係香港代理定
2. 有時會做折
當然點都好難同amazon鬥

部aero15x終於送到

有機會開下箱

想J

just do it

有錢人

16k其實接受到嘅1070+512GB ssd

新asus 重點係塊144hz3ms

va panel??

ips

ips出到3ms啦咩

asus 獨佔一年

原來有呢味野
咁呢年買mon是否不智

唔知呀我都淨係知手提電腦係咁渣

msi同giga都係得ips 144 7ms

而部大家小心喇叭有問題 破音 通病

利申用慣耳機 扮無事

是但啦notebook喇叭

我嗰部啲低音都ok喎 35w speaker x2

Black Friday 係咪有再平啲嘅notebook

不過好難帶出去見人

我想問岩岩出九代u
notebook 會幾時有？
我見surface pro 6 岩岩公佈都係用
8代u , 買個個咪好傻？
幫人清舊貨

Zephyrus s幾靚仔

新design strix 都okay.. 前係你turn off咗rgb

想見人緊係買*文書機*aero 15x

呢部幾抵屌 諗緊衝唔衝

17吋都幾大部下架wo
你最好計下數幾大部先

唔該巴打 唔計重量 個spic 呢個價係咪屌得過

我部ROG GL553VD 突然detect唔到佢自己原廠跟既Sound card,對speaker唔識出聲，個耳機口插左，耳機都唔識出聲，係咪要拎去做保養啦

唔同信用卡地址，直送公司，前後1星期收到貨

Asus Gl503 1050 ti 同 msi gf63 點揀好

睇你個人喜好, 玩起黎都係差唔多架啦

msi 個look asus rog

gl504到了

上個星期買左GL504
但請問個mon睇全黑個陣會咁樣係咪正常?
有時玩game都會睇到個pat黃色

左邊正常漏光情況，右邊就有問題

唔該 而家問緊Amazon個CS睇下點搞..
一開始打機都唔覺
以為係特效愈睇愈覺得唔太順眼

CS叫我拎去整再俾返$$我
又或者可以return
我諗都係return好d?
點解我買親貴野都要return

人品唔好

return就最好啦，換過隻mon都幾舊水

之前買IPAD入塵要退
而家又係個mon出事
不過都好 可以諗下轉唔轉買zephyrus s
但1070 max-Q會唔會差好多?

有冇人諗住等到black friday先買

平好多？

Dell us訂左個targus pro tek 15'返黎先知唔岩size，有沒巴打呢排想買laptop sleeve？

tg:@something1357

平100-200 US是常識吧

請問有冇平嘅文書機介紹下

無知一問，請問喺森林買的美版電腦可以將Windows轉做中文嗎？

各位巴打 係咪想買ASUS 就比較推薦AMAZON買? 因為全球保養 + 會平D?
同埋黎緊又感恩節

不過第一版果D推介 全部over budget
唯一最接近我要求 應該係asus fx504 但而家買唔等埋感恩節又好似好笨柒

如果想香港買 咩牌子又會比較推薦? 同埋邊到買穩陣?
對我黎講1060 DISPLAY & BUDGET AROUND 10K就夠了 (偏向薄機)

唔該哂咁多巴打先

8750h + 1060 10000$附近頭一頁都有

其實主要係唔想amazon訂 心急+反正都係等 就要等埋11月尾
amazon notebook post但唔想amazon買 好似有d

岩岩再研究下 其實gm501gm先係最想要 又薄又靚
如果想香港買 有冇類似gm501-gm(例如msi gs65?)又唔會貴過amazon價太多嘅推介下 ?
睇完gm501個價 實在平過香港太多了

如果買第一頁部asus fx504
用黎multitasking, 成日同時間開曬Photoshop, AI, Lightroom夠唔夠做?

其實你fax完冇問題一日到就會解bam
email個到都係

又一個

asus香港有原廠維修
冇問題

amazon買可以香港RMA?

咁香港代理仲有乜存在價值

幾年前最勁見過4k mon 75% off
cls

屌asus latop一年國際保包香港講到口臭

呃水魚

兇宅 扑way fat fat
部部千千聲咁賣

l唔好意思，代理最肥
反正asus自己代自己

唔該曬
如果轉維修
順便買埋隻hdd上去俾佢加埋好似仲好
唔洗走兩轉又唔洗寄過
本身買得512ssd

ASUS ZenBook Ultra-Slim Laptop - 14” FHD IPS WideView Display, Intel Core i7-8550U CPU, 8GB DDR4, 128GB SSD + 1TB HDD, Windows 10, Backlit keyboard, 3.1lbs, Quartz Grey - UX410UA-AS74

呢部平左100usd! 同post頭個部S410邊部好d?

s410有內顯 打電競game比較易

aero又係長開降電壓 -130mv
wot開到最高畫質都keep到90fps樓上
食雞就得60左右

我gl504 沒得降 唔知係咪原廠降左
一降電壓就死機

呢部Zenbook個moon是咪靚d
同埋佢好似用金屬殻？

純粹係粒u太廢

平左200us 我接受

不過佢本身散熱唔錯 由佢啦

係嘈啲啫

玩forza horizon 4 full load 都唔算太熱
去啲散熱扇好似開咗jet engine咁 不過仲壓得住

有無巴絲買Dell有wifi 問題？ <重裝Driver 唔得，間唔中無左wifi>

是咪要拆機換卡？

仲有Speaker拆聲<Update driver解決到>

利申：G3-17 3779

forza horizon要求高唔高架？
未玩過想買
用緊8700+gtx1080玩1080p有幾fps到？

我 1700 + 1080ti 1440p 70-90左右
建議down demo試下

AMAZON買nuc有冇國際保?

咁得啦 1080p 一半力水都夠

係咪唔急的話應該等thanks giving

Msi 呢部無保，不過幾底

部laptop一打機隔一陣就會自動熄機 但又唔係好熱 keyboard 同底都唔熱 咩原因會咁 明明以前玩到部機辣手都冇事

開定個(10)先, 呢到爆左你地可以過去傾

開msi afterburner睇下cpu/gpu溫度幾多
同埋你果部係咪高階機 (6核+1060以上?)

係 i7 1060

高階機就係有呢個危險性
通常都係cpu壓唔住, 你試下粒8750h cpu disable左turbo boost佢睇下有無事

爆左佢先